ust 細電 vs polyu 機械工程（應該點揀）

ust 細電 vs polyu 機械工程（應該點揀）

前途上考慮

POLY

前途上考慮

即係唔撚使考慮

poly

city civil
出嚟有2m per month

Poly

ust 唔使諗

我知你係邊個